探子TG: 網絡圍牆會一夜建成

原文如下：

🛂網絡圍牆就如柏林圍牆
在一夜建成
言論和人身自由將會在那夜完全消失
#探子

延伸閱讀：
探子TG GROUP: 請準備應對網絡封鎖

咁大件事無人討論？

lm

中共一開波攪長城
當時外企同政府部門係開到通道出去不受影響

我估香港都會玩呢招
會叫isp限制個人用戶先

lihkg要說再見了

個人推測

好快電話卡唔實名認證都會鎖死
姐係照搬支那果套

shut down政府部門未必係防疫理由
而係港共知玩長城社會會動亂
試緊維持社會運轉最少編制
會安排大部分公務員wfh避風頭,其他由香港警魔持槍保護

唔捨得
連狗
連豬
連鼠
連貓
腦魔
lihkg永在心中
再見了！

林鄭呢個人根本無人性,安排政府部門停工係好唔正常
條友最興凌晨兩,三點打比手下落order

我覺得似試野

探子就算嗌

之前咁多單有幾多係堅料

但件事由探子channel講即刻discredit咗一半

都係
但當日中共屠殺維族人都係斷通訊先

林鄭呢個賤婦比公務員放假係唔尋常

唔知鄭氏賤婦諗住限制出入境定先定係限制網絡先

Why not both

應該會用防疫理由攪出境配額,可能要你去指定化驗所,永世book唔到
當日推強制預設捐器官,傳聞政府想把交cut form 的office放埋一邊,仲行95制

健康碼狗共想邊個轉紅都得

同埋迫教師同公務員交出護照做人質

會封先算

支那收護照單野一早有記者報
大把97後出世得特區護照,你屋企人比港共當質子自然唔走得

唔比拿回mpf已經知班撚樣想軟禁香港人